有冇巴打去過champion洗車？

冇乜人，但係228有啲貴，附近嘅auto就爆晒人，有冇伏？

Btw 黑色新車一個月，打唔打蠟好，千零蚊

Pushpush

九龍灣

keeperpro 個人覺得最好

嫌貴就自己搞啦
其實唔難既

打過去 話full booking

貴唔大問題嘅 我都係附近上堂 放低洗當泊車 主要想知服務點 好唔好 因為冇乜人去 少少淆

早d去walk in啦 我前幾日都係咁直接去